{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201141",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴사랑 교동택지점"
    },
    "text": "グルサラン校洞宅地店 (굴사랑 교동택지점)\\n\n江原道江陵市校一洞1823-2\\n\n韓食 , 09:30 ~ 21:00 , 1、3週目の日曜日 , 60席/部屋:1個 , 江陵フットサル競技場の向かい側に位置する「牡蠣サラン」は江陵で唯一の牡蠣料理専門店だ。 このように特別な点は顧客に信頼を伝えることができる理由でもある。 グルサランは毎日慶尚南道統営で直接産地からカキを空輸してくることで有名だ。 これでカキの味を最大限生かすために最上の材料と新鮮なカキを使うことになる。 グルサランはチェーン店ではなく直営運営で顧客にただ一つだけの味とサービスを提供する。 そのため、他のところでは牡蠣愛の特別な牡蠣料理をまともに味わうことができない。 このようにグルサランは江陵の荘園と新鮮さを伝える空間だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市校一洞1823-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "1週目と3週目の日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。部屋は1個あります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理を提供していますか？",
            "answer": "韓食、特に牡蠣料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵フットサル競技場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江陵フットサル競技場の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何が特別な点ですか？",
            "answer": "グルサランは江陵で唯一の牡蠣料理専門店で、毎日慶尚南道統営で直接産地からカキを空輸しています。"
        },
        {
            "question": "どうしてカキを空輸しているのですか？",
            "answer": "カキの味を最大限生かすために最上の材料と新鮮なカキを使うためです。"
        },
        {
            "question": "グルサランはチェーン店ですか？",
            "answer": "いいえ、グルサランは直営運営です。"
        },
        {
            "question": "他の場所では味わえない特別な牡蠣料理とは何ですか？",
            "answer": "グルサランでしか味わうことのできない牡蠣愛の特別な牡蠣料理です。"
        },
        {
            "question": "江陵の荘園とはどういう意味ですか？",
            "answer": "江陵の風景や新鮮さを伝える空間のことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 329
    }
}